應采兒原來得35歲

唔睇真係唔知同tvb啲花旦差不多

舔共雞